當年作"真的愛你"呢首歌條友真係終極on9

乜撚野春風化雨暖透我的心...
就係呢d濕鳩歌搞到d老母成日覺得自己係全世界最偉大
唔去檢視自己係為人母有無問題 有無害到d仔女
作呢d歌既人仲on9過今時今日d左膠 認真死不足惜

做咩負皮,邊忽講錯
連登仔一向反左膠反on9港媽

唔識分作曲填詞？

請准我説聲屌你老母

你老母生你出黎夠on9啦

邊間教會？

beyond d歌 pop撚到仆街

樓主無人愛 比人蝦 好橙

作者都係鳩作

做咩呀樓豬 頭先俾老母打完 上黎開post洩憤呀

Beyond 都講過唔係咁想
寫首商業味咁濃嘅歌
仲有年年母親節都聽到厭

記得早排老母睇緊tvb咩流行經典
唱緊beyond嘅灰色軌跡
咁我又跟住哼咗兩句
佢無端端問我最鍾意beyond邊隻歌
我順口就答光輝歲月
佢即刻扁一扁嘴話係咩
我先意識到佢想我答真的愛你
屌你老味真係好噁心

你老母真係on99

好彩佢生左個on9仔懲罰自己，
呢穫佢真係比天收